你班毒撚咪捱打呀！！！

睇完廢老打人條片真係好心痛
人地又黑帶又泰拳都比廢老打到就暈咁款
你班死毒撚除左鍵盤咩都冇呀！
出到去比人打嘅話，記得要擋呀！
唔好on99企係到
出左事點算呀！
比我見到你地企係到捱打受傷嘅話
咒你地呢世都打唔到J！！

推！

我地只係鍵戰 出去果d係香討

推

罵不還口 打不擋手

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

你留係屋企鍵戰啦咁

「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」

「我而家係制止你再打人，請立即停手」

「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」

唔會捱打呀！